{
  "ENV target": "환경 목표",
  "ReduxStore State": "ReduxStore 상태",
  "App Open Ads show when user open app from foreground": "앱 오프닝 광고는 사용자가 포그라운드에서 앱을 열 때 표시됩니다.",
  "Show Inter Ads": "인터 광고 표시",
  "Show Reward Ads": "보상 광고 표시",
  "Click to change ads in bottom": "하단의 광고를 변경하려면 클릭하세요.",
  "Click to change random number": "임의의 숫자를 변경하려면 클릭하세요.",
  "Show Banner": "배너 표시",
  "Show Native Banner": "네이티브 배너 표시",
  "Show Native Image": "네이티브 이미지 표시",
  "Show Native Video": "네이티브 비디오 표시",
  "Click to change language": "언어를 변경하려면 클릭하세요.",
  "English": "영어",
  "Japanese": "일본어",
  "Hindi": "힌디 어",
  "Germany": "독일",
  "Portuguese": "포르투갈 인",
  "Korean": "한국인",
  "Indonesian": "인도네시아 인",
  "Spanish": "스페인 사람",
  "Language": "언어",
  "Get Started": "시작하기",
  "Next": "다음",
  "This action may contain ads": "이 작업에는 광고가 포함될 수 있습니다.",
  "Click to show ads full screen": "광고를 전체 화면으로 표시하려면 클릭하세요.",
  "No internet connection. Please check your connection and try again.": "인터넷에 연결되어 있지 않습니다. ",
  "Camera permission denied. Please go to settings and enable camera permission.": "카메라 권한이 거부되었습니다. ",
  "Gallery permission denied. Please go to settings and enable gallery permission.": "갤러리 권한이 거부되었습니다. ",
  "No camera device found. Please check your camera and try again.": "카메라 장치를 찾을 수 없습니다. ",
  "Something went wrong. Please try again later!": "문제가 발생했습니다. ",
  "AI server is down. Please try again later!": "AI 서버가 다운되었습니다. ",
  "Image convert failed. Please try again later!": "이미지 변환에 실패했습니다. ",
  "Answer": "답변",
  "Question": "질문",
  "Solution steps": "해결 단계",
  "Are you satisfied with this result?": "이 결과에 만족하시나요?",
  "Send": "보내다",
  "Share the anwser": "답변 공유",
  "Share the app": "앱 공유",
  "AI is solving...": "AI가 해결한다…",
  "Opss!!!": "앗!!!",
  "Explanatory language": "설명 언어",
  "Hang on! We are setting up for you": "잠깐만요! ",
  "Setting": "환경",
  "Rate": "비율",
  "Privacy Policy": "개인 정보 보호 정책",
  "Close": "닫다",
  "This feature is comming soon": "이 기능은 곧 제공될 예정입니다.",
  "Image": "영상",
  "Your device has no back camera.": "귀하의 장치에는 후면 카메라가 없습니다.",
  "Access the camera to scan math problems with EasyMath.": "EasyMath로 수학 문제를 스캔하려면 카메라에 액세스하세요.",
  "Open Setting": "설정 열기",
  "Image cannot be translated. Please try another image!": "이미지를 번역할 수 없습니다. ",
  "Scan": "주사",
  "Picture": "그림",
  "Caculator": "계산기",
  "AI is translating...": "AI가 번역 중...",
  "Sorry, we can only help you with Math. Please try scanning again": "죄송합니다. 저희는 수학에 대해서만 도움을 드릴 수 있습니다. ",
  "Something is wrong :(": "뭔가 잘못됐어요 :(",
  "Solve": "해결하다",
  "Translate": "번역하다",
  "History Screen": "기록 화면",
  "Sorry, you have to choose a language to continue!": "죄송합니다. 계속하려면 언어를 선택해야 합니다!",
  "Internet Connection Error!": "인터넷 연결 오류!",
  "Fix Internet Problems": "인터넷 문제 해결",
  "Skip": "건너뛰다",
  "Premium Screen": "프리미엄 스크린",
  "Sorry, we can only help you with Math. Please try scanning again.": "죄송합니다. 저희는 수학에 대해서만 도움을 드릴 수 있습니다. ",
  "Sorry, your image does not contain text, please try again with another image.": "죄송합니다. 이미지에 텍스트가 포함되어 있지 않습니다. 다른 이미지로 다시 시도해 주세요.",
  "Edit Photo": "사진 편집",
  "Edit": "편집하다",
  "Sorry, there is some problem with selecting images, please try again later!": "죄송합니다. 이미지를 선택하는 데 문제가 있습니다. 나중에 다시 시도해 주세요.",
  "Something went wrong!": "문제가 발생했습니다.",
  "AI-powered Solutions at Your Fingertips": "손끝에서 만나는 AI 기반 솔루션",
  "Explore a wide range of solutions": "다양한 솔루션 살펴보기",
  "Work with A Smart Calculator": "스마트 계산기로 작업하기",
  "Efficient and precise calculations": "효율적이고 정확한 계산",
  "Scan & Solve Problems": "문제 스캔 및 해결",
  "Provides quick and easy results": "빠르고 쉬운 결과를 제공합니다"
}
